香港家庭資產超過一千萬既有冇超過一半？

而家一千萬感覺上唔係錢咁

香港係M型社會